現實鬥到虛擬 美斯打機勁過C朗

很多足球員閒時都喜歡打足球遊戲《FIFA》或《Winning》，連休息都要和自己的真實職業有關連，真正反映出何謂敬業與樂業。坊間沒有統計指那位球員打機最了得，但不管真實或虛幻，美斯都敢認第一。

美斯曾被譽為強到像是在虛擬遊戲世界才有的球員，皆因其超凡盤扭動作只有在遊戲中才能做到。美斯被公認為球王，但性格謙厚的他很少為此方面自誇；反而說起打機，就不諱言自稱是高手。

據悉美斯喜歡以匿名身份和線上高手對戰，而且常在領先後故意控球不放，被另一方指責；相反，和他在真實中針鋒相對的基斯坦奴朗拿度，反謙稱自己打機差，但這沒有影響其商業價值。

近年人氣甚高的足球電玩《FIFA》系列，經常以C朗作為封面人物；至於美斯則是日系《Winning Eleven》的代言人，使兩人又在遊戲界廣告打對台。

至於在足球遊戲引發的球壇趣事也很多，印象最深刻是上季助李斯特城封王的占美華迪，因不滿自己《FIFA》數值太低，出席活動時竟用頭冚爆自己的球星卡，而盧卡古及哈利卡尼也曾因同類問題表達過不滿。另外，施捷斯尼仍效力阿仙奴時，曾在打機時為幫兵工廠集資買伊巴謙莫域，將自己售予曼聯，也頗有趣。

美斯用美斯

另外，施捷斯尼仍效力阿仙奴時，曾在打機時為幫兵工廠集資買伊巴謙莫域，將自己售予曼聯，也頗有趣。

依個幾得意

個編輯打乜鳩，fifa 一路用c7代言？

據悉美斯喜歡以匿名身份和線上高手對戰，而且常在領先後故意控球不放

好狗

據悉美斯喜歡以匿名身份和線上高手對戰，而且常在領先後故意控球不放，被另一方指責
同真人一樣咁閪

收啦，你自己賣得幾錢呀

請我寫好過

近年人氣甚高的足球電玩《FIFA》系列，經常以C朗作為封面人物；至於美斯則是日系《Winning Eleven》的代言人

早幾年好似有新聞話美斯打fifa輸波會抆線

係咪真呀

死毒撚輸唔起

美欺真毒撚

寫果條友炒左佢啦

想引起罵戰 都搵個有腦

弱智有個譜好冇
messi冇代言兩代fifa c朗18先代言fifa

咁無品嘅

比唔上意大利人果種優雅同風度

真正毒撚

好想同美欺打fifa

係巴塞簽Konami
美斯冇得代
先搵C朗

美斯幾時學周杰倫開隊打pro club